真普選係唯一出路

如果出左獨立調查，實好多人覺得應該完
但唔好忘記獨立調查只係
抗爭衍生品
真正要爭取既係
真普選
就算係獨立調查都要真普選
千祈唔好俾仇恨帶走左方向

push

推

有普選先有一個真正嘅獨立調查委員會

普選邊會咁快